[Orage] MHO 開到我出街食飯 [第四十三日]

依家開住先
食完飯返黎應該會再開
巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播